AVISO!!!

PARA GARANTIR QUE A EXECUÇÃO DO SCRIPT OCORRERÁ DE FORMA CORRETA:
* SALVE O NOME DOS PDFs SEM ESPAÇO ENTRE AS PALAVRAS
* MOVA O SCRIPT E OS PDFs PARA UM DIRETÓRIO SEM ESPAÇOS EM SEU NOME
* CERTIFIQUE-SE DE INSTALAR TODOS OS COMPONENTES NECESSÁRIOS PARA RODAR O SCRIPT:
	- YAD
	- PDFTK
	- EVINCE
* USE UM SISTEMA LINUX PARA EXECUTAR O SCRIPT
* CERTIFIQUE-SE DE QUE O SO QUE ESTÁ USANDO POSSUI INTERFACE GRÁFICA
